# Defintion of done

- Alla har sett uppgiften/steget
- Alla är med på hur uppgiften eller steget fungerar
- Alla är med på att uppgiften eller steget är färdigt
- Koden är pushad och går igenom alla tester
- Koden är kommenterad
